80年尾至90年中既香港影視女星，你認得同最鍾意邊個？

娛樂台post過一次，但班友淨係識吹奏大陸日韓妹
唔講好多，去片

睇過條越南仔剪輯先知咩叫靚同有氣質
依家班新一代根本冇得比，本身唔靚仲要整容，整完都係唔靚
淨係港姐質素，90年代初果幾個已經高質到證明港女先係世界最靚既人種
仲有好多老左唔靚，但依家走去睇返後生時期，一Ｄ都唔輸蝕班新一代
最驚喜係睇到後生既劉玉翠，又幾可愛，唔知因咩事變左做醜婦

如果畀你揀一個就係女友，老婆，SP等，你會點揀？
我就係
老婆：關詠荷
女友：周慧敏
SP：邱淑貞
表姐：張可頤
表妹：李嘉欣

全部做SP

嘩好靚呀真係

個人最喜歡邱淑貞

mv超正